[文宣] CCTV做嘢了

我喺最不問世事的ac，理應見唔到政治類廣告嘅ac都見到對家廣告了，我地要點突破同溫層做宣傳？

可以搞d唔會阻到人既不合作運動,
以平日午餐禁食明志,夠哂宣傳效果。

【升級方向】午餐？罷了

(和理非全面升級)星期五，日0消費！